返緊intern 點解決眼訓問題

食完飯又開始眼訓 搞唔掂 幾時先可以收工

兒登仔 成班廢青冇人要返工？

瞓醒咪唔眼瞓

訓

呀頭 定時定候就入黎 點訓

返房訓啦
利申 日日瘋狂啪香口膠

Intern都唔敢訓
你學咩人返工

啪香口膠啪到個口好攰,轉左食味覺糖 酸到仆街 但好爽

食airwaves

2點幾3點真係好難頂

扮肚痛入廁所訓陣較定鬧鐘 15鐘好過無

support

去廁所訓20分鐘

好辣

個個番工好似intern仔咁得閒上連登咩

垃圾大學生返左1星期office工都頂唔順
唔明點解出面堆呀姐可以返office工返左一世

好酸

朝早狂隊啡 夜晚早d瞓
lunch 隊 red bull 幫到你

eclipse

中午食飯飲杯咖啡

寶礦力

文房四寶

訓啦，返工訓到都係學問黎架

我前公司都係呢張西檯 響將軍澳

直接訓得啦 你以為你好重要咩

飲寶礦力

上連登

全部都有紅點了 睇到冇野好睇

年輕人係社會嘅未來

照訓 返intern 果陣訓到仆街

渣㗎 攞嚟提神啊 翻工就唔好訓覺啦

Agger

想知點樣kill time多d....
Btw 沖杯茶係會幾提醒

返緊ft唔眼訓架喎

Intern 通常人工都好低 支持樓主瞓覺

Lunch時間恰15-20分鐘
下午一定精神

身同感受
多數坐喺度又冇野做

紅點咪即係你未睇哂囉我成版灰點阿

有得你做，仲咁多要求，有人冇intern差小小睇唔開。 利申；做緊intern.

早上一杯capp 食完飯一杯esp

做乜鳩

睇到身邊揾極都冇intern個班人真係好撚心up, 仲要人同GPA都幾好， 原本都想HEA做INTERN,而家覺得咁做唔住天地良心。

返緊intern恰緊眼瞓咁留名

眼訓係因為無野做姐 班ft唔眼訓係因為做到仆街或者忙住吹水 咁點會眼訓呀

恰下恰下好辛苦

喪𥄫囡囡

lunch唔好食咁飽

intern 有咩好做。
番屋企訓la

Same返咗半個月intern已經開始頂唔順

有方法
想知再講

好悶，幾時收工

我返實習都瞓

Intern 緊係訓 都唔知驚咩 有咩成本

咁點解會搵唔到

訓著咗咪唔會覺得眼訓囉！

會揾唔到intern嫁咩
我gpa得2都請我

我個時比ceo叫左入房開細會，但恰著左
計埋ceo得三個人係佢房
然後我恰到枝筆哼到佢枱面個奬杯
然後畫到佢張枱
跟住即刻醒左係到捽番啲原子筆痕

佢地都係in大公司/政府 .佢地都覺得小公司不如做pt算。

咖啡
香口膠

認真，去廁所打飛機
射完成個人醒晒

呢個真
食下沙律 肉類
唔好食咁多飯/面
情願4/5點口痕食少少零食

其實低運動量既文職
食咁多粉麵飯都冇用

翻緊intern too

好眼訓here

好撚辛苦呀呀呀呀呀呀呀呀呀
一食飽又想訓

頂咗成朝啦
點解明明禮拜一同禮拜日相差一日
但實際又好遙遠

有冇試下打J

我返工一定袋兩罐redbull, 眼瞓就「隊」一罐灌醒自己

公司冇女同事比我意淫

$20x2 咁就差唔多成個鐘人工錢啦

又捱一朝

我老細只仫大我地幾年 所以好快熟仲俾我哋係佢個位瞓覺best boss ever

我一盒elclipse都食幾星期